星期日先來大風，唔通連個天都唔鍾意我

聽日返工返學，一定會好天嘅

聽日打風先慘 又要搵時間補堂 又撞曬pt